黃喜燦屈能到, 韓國真係個好屈機既國家

貓貓禮志

雲迪克吹大左

De Ligt 吊打

世界第一中堅比泡菜仔Fake起左

SON唔使服兵役要請牙燦食譚仔啦

係都請黄義助啦

義助

有咩問題

咁你都講得出

戲弄歐洲最強球隊世一中堅

樓主好屈 又討論足球

黃義助踢國家隊真心好勁，一個救全家

佢係度刷數據掩飾平時上黎政治宣傳

紅牛有咁多亞洲人

咪又係唔敢扭過VVD

勁過唔少英超波 場場開大

長追大fat fat

加上孫興民嗰排狀態麻麻 記得有一場12m都唔敢射 仲要唔敢望 擰轉頭

韓光宋準備屌打哂上面所有韓狗

咁樣算唔算扭過?

條友雙面人來

好明顯南野尋日癲d

義助霸左權昶勳個位

好似7場入左9球
可以肯定如果外卡比左權昶勳（不過個時未好番點都踢唔到）應該全隊都要當兵

垃圾烏豬

扭左 無過
過既話已經起返身

姓黃肯定中國人來

收到

都差d贏左南韓

vvd 梗係唔會比人扭過
都唔標波 向後跑

啱
無扭過，vvd仍然係比佢接近龍門
好明顯佢係cup返轉頭，咁點叫過

馬古尼勁過vvd

真。。。

我人稱新屋嶺重炮手

聽講你果邊仲有個新屋嶺劊子手

友蛇

球窩利幾靚

南野琴晚無限氣咁通場跑, 同好策動好多攻勢
呢兩個日韓仔可以去挑戰下五大聯賽啦

韓國=北韓加南韓
依家嘅南泡唔算國家

黃禮志屈能到, 韓國真係個好屈機既國家